### Flask + MongoDB микросервис
Всем привет!
Этот проект объединяет в себе 2 тестовых задания :)

 
1)      Задание 1: Написать bash или python или groovy скрипт, который будет контролировать потребление памяти и генерировать alarm путем отправки http запроса на API.


BASH-script хранится в memory_alarm.sh. После запуска, каждые 5 секунд скрипт отправляет
POST-запрос на url http://127.0.0.1:8080/logs/, где будет работать flask-приложение. POST-запрос
содержит в себе json: 
**{"datetime": "текущее_время", "MEM_usage": "кол-во использующийся памяти"}**


 2)     Задание 2: Создать docker-compose.yml разворачивающий приложение на python с простой реализацией REST API. Решение должно состоять из двух контейнеров:


        а) Любая NoSQL DB.
        
        б) Приложение на python, с использованием Flask, которое слушает на порту 8080 и принимает только методы GET, POST, PUT.
        
        в) Создаем значение ключ=значение, изменяем ключ=новое_значение, читаем значение ключа.
        
        г) Вновь созданные объекты должны создаваться, изменяться и читаться из NoSQL DB.
        
docker-compose разворачивает flask-приложение (по адрессу http://127.0.0.1:8080).
В качестве NoSQL БД была выбрана MongoDB. Приложение имеет следующие ендпоинты:
* http://127.0.0.1:8080/logs/
  * POST requests - записывают информацию о логах в БД
  * GET requests - выводит информацию о логах за всё время


* http://127.0.0.1:8080/logs/номер_строки_в_БД/  (http://127.0.0.1:8080/logs/89/ например)
  * GET - выводит информацию о логе с таким номер строки
  * PUT - редактирует информацию о логе с таким номер строки
